一人一個中學玩鳩老師嘅方法

玩佢碌鳩

鎖佢入體育室

叫佢跳舞，跳櫻之花

橡筋彈賓周

自發讀書

全班返齊冇遲到，功課交足哂。

重新排keyboard上面堆字粒

努力讀書

放啲大頭針落張凳度

用個波散鳩阿sir

呀sir我地今晚去邊間爆房

#metoo

此po以完